想買UK logo T Shirt，邊度有

類似

好核突...

btw見過有啲米旗嘅冷衫，好靚

邊度

呢個叫union jack

上次掉左一件sweater

迪士尼樂園